其實歐洲議會都有理過香港一地兩檢

佢新果份report 咁寫：

to recommend to the Legislative Council of Hong Kong that it carefully examine future legislation on high-speed rail in consultation with civil society organisations and the citizens of Hong Kong;

雖然冇講人大，但好明顯歐洲佬有睇實，我估而家一句「我說了算」歐洲佬應該未必收貨，始終佢話點就點對佢地將來做生意太冇保障

我唔相信佢地會出聲，最多都係搬，只係去新加坡（有事都仲有d保障）定直接去支那（橫掂都冇保障，以膽膊膽）

搬去支那？
有入冇出

如果唔搬冇保障，入支那又冇保障，佢留係香港把撚？

要保障就會搬去新加坡啦

支那五毛依家就推緊搏屌post想洗走呢次人大破壞法治嘅post

香港你暫時仲可以拎錢走
因為支那都仲要靠香港走g
但去支那就實一去冇回頭

一句「我話點就點」已經唔可以保障將來可以拎錢走，所以要保障一定會去新加坡而唔係留係香港，唔通真係要去到唔可以拎錢走先搬咩

但係有d人唔要保障咪直接搬入支那，原本香港仲可以收3舊一Q 油抱琵琶遮半臉，呃下人，而家個面具都唔撚要，一係就俾貴d搵過件好少少，一係就直接搵一舊水

問題係
係金融方面
支那仲未會咁做
因為如果佢咁做
佢自己都走唔到

鬼佬：我唔同你膊，直接去新加坡

我留低同你膊既話預左清袋，不如直接入去膊，起碼「接近市場」

原本香港係一個比較接近市場又有少少保障既地方，今次之後個保障原來係廢既，咁我不如直接去片啦

都係果句，「怕死」既一定去新加坡，留係香港把撚

我地到時係咪要走難

做生意最驚就冇保障，大生意更加係，要保障既一定會去新加坡，留低果d只會係「膽正命平」果班，咁𣎴如直接入支那啦，留係香港真係貪租貴？